香港民族黨被指涉違社團條例 被要求暫停運作

【Now新聞台】香港民族黨召集人陳浩天表示，今日收到警察書面通知，指民族黨涉嫌違反社團條例，要求他書面回覆及暫時停止運作。

被要求暫停運作 = 取締

仆街政府

其實佢原本都係諗住做地下黨

都無乜所謂啦

民族黨唔係無注冊

有運作過？

完全封鎖晒樓上啲五毛

轉做有限公司囉

曲線宣傳

轉名囉，好似d仆街飲食業咁

香港民族黨自從16年DQ集會之後已經解散左

改名香港料理黨

執啦你老尾 搞左咁撚耐連九龍都未獨到 cap埋cap埋都唔知幾多水 垃圾政棍 希望用佢條狗撚換番入冊班人出黎

叫過結束一黨專政個啲咪收晒皮？？

原來DQ一個在平行世界既組織

香港D咸淡水黑社會，代客泊車拉撚晒未？？？？？

無人回

叫香港民瀆黨